中華人民共和國萬歲！

老衲認同

毛澤東主席神功護體

屌你老母

會唔會有人入黎block你

萬碎